# template



## 1、springboot-init-master项目启动准备

1、此处不需要创建数据库，sql脚本自带建库语句

2、运行引导类。com.yupi.springbootinit下MainApplication

3、postman测试登录，

用户名：sqroot

密码：sq123456

![image-20230427190316198](README.assets/image-20230427190316198.png)
